[文宣]我知大家好辛苦, 但係文宣組要開工啦

今日好多好多料
唔好俾義士既血白費
一定要今晚做晒文宣佢!!!

TWITTER 組ASSEMBLE!!

十一國殤
賀佢老母

推

推1

香港黑警謀殺市民，黑警全體都要負責

2

好辛苦, 但更加要呢個時候開工

十月二 全港起義!

推

1.全面撤回送中惡法
Full Withdrawal of the Extradition Bill

2. 撤回暴動定性
Retraction of the Characterization of the Protest as a Riot

3. 釋放義士
Release All Arrested Protesters

4. 解散警隊 緝拿魔警
Dissolve HKPD, Investigate Police Brutality

5. 以行政命令解散立會 落實雙普選
Dissolve Legislative Council by administrative order, and implement Dual Universal Suffrage

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

3

push

4

5

6

7

加油

8

9

10